出產最多世界前十學科既大學排名，港大居第九

邊間大學出產最多世界十強科目？

劍橋大學36科
加州大學柏克萊分校34科
牛津大學33科
史丹福大學32科
麻省理工學院21科
加州大學洛杉磯分校14科
倫敦經濟學院13科
耶魯大學12科
瑞士蘇黎世聯邦理工學院10科
普林斯頓大學10科
香港大學10科

福建大學呢

點撚知